澳門人如果咁都忍得 真係屎都食得

抵你一世做支那人

食開

同香港人彼彼此此咁啦

食開斑

派10000夠未

香港人都唔會好得去邊，最多咪搵個禮拜日遊行，然後第日準時返工，太陽照常升起

如果你地唔走出嚟, 就唔好怪人睇死你

佢地覺得呢d野唔關政治事, 係天災意外, 更加同中共無關